［我宣布］八月七號正式成為香港激光節

代言人：巴斯光年
吉祥物：狗 （不限種類、智力，但以德國狼狗、比利時牧羊犬等容易受訓之犬隻為佳）
指定宣傳主題曲：皆大歡喜（需配合十字步）

追加：一人一個將香港激光節推向世界的方法

光復香港
時代革命